【全香港最好睇】格劍DLC第十四章 連戰

官網
PAGE

兩點出po

樓主D構圖不妨參考《王者榮耀》選手

OT到近1點先返屋企

唔啦
佢哋唔係用SMARTPHONE打

慘

後半個月會多D假放

1

恭喜

恭咩喜

有得休息吓

比較正常啲待遇

腸仔蛋

你返咩工

服務業

角色口頭禪
o唔ok?

好過鮑華同子宮粉碎者

佢2個口頭禪好普通咋喎

有冇諗住俾錢俾ufo出動畫 一定紅

垃圾Post
拉

冇錢

拉你老闆

如果整格劍remaster challenge 唔同畫家各自畫一頁接龍，應該會係漫畫界盛事

當年(2015)高登既「粉俠傳再育成計劃」

（畫畫拎拋磚）一齊挑袁生機

出單行本未呀，我趕住聖誕拎返公司交換禮物，等全公司都恥笑你啲十年如一嘅垃圾畫工。

下星期啦
出果陣會開post

此情不再

應該冇乜可能啦

2

正過拎獎嗰套垃圾

唔好咁講人

垃圾Post
拉多次

收皮啦

垃圾Post
拉多兩次

所以你進步咁慢囉

袁生去左畫我立百？

咩叫我立百?

玩手機game同控制機械人都唔同

3

4

支持

記得繼續支持

垃圾Post
拉第三次

一定

非常高興

有冇啲bug級角色？

冇
全部好合理

幾年前睇左

做乜O咀

i see

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

訓醒入黎拉一拉

拉即係咩意思

粉俠傳官網漫畫連載撳入去亂碼

唔知點解決
個網係日本寄存空間

係咪utf8嗰啲嘢

睇來要從新打過哂啲字再upload